[A/I] 遊戲王 duel links (66) 同步抬頭 ！

( 連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

lm

新手留名

屌，有留意開左新post, 留左言係果邊

新po報個到先
祝大家來緊月頭順利升王

有無領導係傳送門獎勵全齊3、全角色齊技

出黎受我一拜先啦

留名

應該無

有神快拜

拜一拜月頭上王

商人全齊3會唔會易啲

新post 留名呀

咭齊3反而未必太難，所有人齊技先難
有D人你連用都唔想用，覺得佢廢，刷條撚

一直好想問，K社死都唔肯出傳送門auto到底係咩原因

搭緊西鐵，見到有位巴打玩緊deal link

見咁有緣，我特登企佢隔離開deal link auto翻一場，佢不停𥄫過黎，好可愛

保持隊形
拜一拜 人人都可以係遊戲王

巴打…可愛

btw..有日行天悦見到有中學生玩呢隻驚

我都因為呢隻game，識左隔壁部門既同事

下

咁都唔同佢打返場？

以前天悦入面有好多細路真卡battle
Btw我係其中一個被虐的細路

11月底杰克登場！
12月頭應該係骰仔佬御珈，除咗潘朵拉得佢識魔術
1月解鎖杰克

抽工具龍包 抽左成5000石都係得2顯微鏡同1電話

冇哂石啦

點解合唔到三頭

改咗技
電子龍與電子龍只能融電子龍融合怪
沼地應該唔可以當素材

屌點解d人上左王都要玩自閉

巴哈答左

玩自砌既on99暗黑電子由傳三1勝打到升王戰又輸番落傳一再打番上升王戰又輸番落傳一 屌

解包講左12月頭係本田
唔知11月kc cup時會唔會有大包

似會喇，kc杯開波同工具龍出包日隔左超過三個星期

居然係本田
頂佢隔咁耐仲未有黃金包

下次大包點都有一定強度
唔知有咩deck抗衡白龍同破壞劍
而封面應該黑羽龍或黑薔薇龍

黑羽龍封面: 黑羽
黑薔薇龍: 黑花園
黑薔薇龍堆新卡沒理由實卡剛出dl又咁快出

黑羽應該係最後先至 勁到咁又曾經係冠軍黎
薔薇龍張黑色花園場地卡太屈啦起DL得3格入面
佢淨係放晒亞紀40Lv啲卡都已經好好玩

其實出薔薇天使都正 不過張3星tuner一定唔會咁快出

原來5ds漫畫又一堆龍
實係長出長有

出完工具龍仲有生命激流龍
星塵龍又有爆裂型態
黑羽龍、玫瑰龍、紅蓮魔龍
古代精靈龍

之前D限時活動會唔會reboot架?

放心成日reboot

睇完巴打睇法後
下包似出黑薔薇龍同秋相關卡多
咁都大機會出自然同芳香同步

原本我諗:
星塵(大包)>工具(細包)>黑羽(大包)>古代精靈(細包)>紅蓮魔龍(大包)>黑薔薇龍(細包)
宜家諗黑羽同黑薔薇龍調轉
紅蓮魔龍大包應該1/2月出
因為1月先解鎖杰克

btw, 其實白龍都曾經係冠軍

古精同BF等半年啦

杰克係比你打黎拎卡而唔係解鎖 5Ds暫時得牛尾係拎到
記得芳香同步怪好似路人deck有
我知白龍,劍鬥都係曾經冠軍 但兩副啲key卡依加都仲未出
凱薩大帝依加出都真係唔係問題
但白龍上到主流多多少少都係因為隻智者同潘多拉招技

個人認為最有機會kc盃之後又改技

好夾呀

解包唔係話杰克1月出?
而11月底可打杰克拎卡

哦 以為你講11月 眼殘自膠

用劍鬥竟然遇到森羅電子雞同炸魚，好似去左幾個月前咁

屌你老母

印象中當年係因為斬咗burning abyss、kozmo同ocg、tcg禁卡表合併加上唔比用先行卡，白龍先可以攞到冠軍，然後十二獸出現，白龍就直接收皮了。

我尋晚傳3遇到卡通世界

有無人知邊啲陷阱卡先計落去？
我用左魔力計數物個啲都唔計落去嘅

反制先岩

反制陷阱

垃圾翻譯

巴打介唔介意放上黎睇睇

呢副吸血鬼落2凍志
好似幾有趣
但少咗位置放宇旋/吹起

幾時出納祭卡

應該出黑魔導先

新post 留名

出黑魔導就正

我砌個副係咁樣 , 用最終賭注去追牌差同廢事開局卡手，相對就無落宇旋 因為好易無血用卡係手

無乜落破後場卡， 直接用d 怪命去踩 踩到佢無晒 比翼連麟可以代埋效破一次 , 死晒d 怪就用衝擊塞番入deck 再黎過

dl 得3格魔陷 所以唔落魔陷做防守 靠栗波， 呢個都係選用最終賭既原因

黑核係用黎out 尤貝爾二期

係對住龍破dna 會企左係度 , 不過而家環境都係好少遇到

副牌點改名架?

係個名篤一下咪有得輸入

勁

黑暗電子有冇機會上t1

對住白龍已經企左係到

上王之路覺得破壞DNA最難打

白龍打吸血鬼邊邊會有優勢

t2都窄窄地 好易俾吸血同白龍sm

打點又唔高
抗性又冇
d裝備又霸哂後場

其實今次應該送多1張場地或超載融合

如果之前唔係有送張比翼連麟 成副都玩唔起

連續兩野隔住d 白龍 沉默大波直打or 穿心d 打橫左既吸血鬼真係好爽

500萬分仲未齊3

我300時同你一樣差張加農炮， 然後打到900萬先出

依家都差張加農炮

兩野打2500真係翻盆神器

打緊天梯冇啦啦跌2招技黎

600萬分得加農炮齊3
其餘2張未出過

終於趕上尾班車用吸血鬼上王

想問hero仲玩唔玩到
好鐘意GX

T1確定

都係d hero+闇鬼？

牌平dhero

LV30同LV40 得到UR/SR card 機率係咪真係有大分別?

30lv 會跌d on9 卡分薄機率

打左1千300萬分終於全部齊三

Ehero就冇得玩
Dhero就靠重後排上t1

Ehero係咪唔會出空氣人同超融合
出左有機會上

以k 社既on9出卡次序 應該出到靈擺先有空氣人

見巴哈有人用多張魔法花盤玩平衡魔女暗鬼 一陣維護完試下先

有冇咩平民deck玩
而家靠副冇轟咆既白龍卡喺白金

尤貝爾

ching sick ball

我前排係傳說就係咁樣打落隻蓋住左的尖兵到一野彈死左

故事教訓人地set 兩後場(防dna + 尖盾) 加set 怪唔好亂打 除非你肯定到佢係咩deck

[member]爭張魔女諗緊用唔用夢幻卷換埋/ [member]

出左牛尾
可刷5星御用

今日個quiz直接睇答案算 唔想諗

新人留名 太耐冇玩唔係好跟到d 新卡
想問買白龍deck 係咪要再抽埋蒼眼銀龍個堆卡

超穩8000分

提示：慎重自己卡池能力

得你玩到

好快同好用

養兵千日
用在一朝

有少少驚訝既係我竟然齊到卡

尋日用左呢副黎玩，連贏7場
不過我得一鏡轉加2分斷

阿婆隔離個張係咩咭黎？邊個pack有？

UA個pack 暗黑界之門

D分數加倍係咪少撚左？
去到LV 40得16倍
我明明記得以前係20倍

原來麥當勞叔叔都被k社弱化左

地屬tuner only

宇宙智者OP
btw新人LM

唸緊買唔買多盒，宇宙智障得一隻唔係好夠

btw,好多卡都過係交易商有，但望左幾日都唔見，有冇巴打知點解？

28蚊
再送多條龍
食少餐M記加大就做到遊戲王

新手lm 其實依家入坑係咪玩白龍最好

小弟新加入玩左7日
玩緊 真沉默
用緊 書士魔導師果套 都齊左3書士3奧義3真沉1張LV8同狡陷,魔導書整理

而咁岩見到有守墓加寶石龍果套好似都幾好玩
守墓果2隻1共5張 SR就有可以用登入卷換
但寶石龍 就係要打約翰 之後先有
約翰係唔係無得解鎖 要等活動先有架?

同埋魔導書OR真沉默可以配唔同牌 好正
有好多套 有排試邊套最順手
睇到有幾套做主打既
1混沌魔導
2寶石龍
3守墓
4書士
5人造人
6 LV4升LV8
7 除草

想沖RANK 而加黃金3
本身一直用書士奧書果套沖
贏就好爽 除外對面D怪同召到真沉默就好易贏
但輸就永遠輸係起手卡手

巴打們有無推薦邊種沖RANK好少少?
或者有邊套可以完全唔洗諗 係廢到傻

最權威性一定係dkayed個網
佢係全世界duel links最出名之一嘅玩家
個網一直都係一個大方向參考嘅指標
裏面嘅tier list
一直都係有相當大影響嘅說服力
當然有啲人會有自己心中嘅tier list

上次誤打誤撞見到有女YouTuber 玩直播DL
但一睇佢個樣好唔吸引就skip 左

最好用同穩都係魔書加真沈
技能一係用重開一係等值交換

新人 買齊三張

下個賽季票券
旋風之沃泰克斯ur
調整+調整以外的鳥獸族怪獸1只以上。
這張卡被戰鬥破壞送去墓地時，可以從自己卡組把1隻4星以下的鳥獸族怪獸特殊召喚
仲有張新卡加強鳥獸

即係下個大包好大機會出黑羽
奈芙提斯、霞之谷同神鷹都有機

霞之谷出過啲卡全部上唔到枱面
希望係黑羽龍
烏鴉刷齊晒等緊

如果出黑羽
今次應該只得動畫6星同8星

可能而加輸起手就係差招技
重新開始 好重要

重開nerf完依家冇乜人用
魔書梗係用魔法專家啦

所以冇乜用玩凶王…好難諗用咩技…咁多大怪

有睇呢個網
寶石龍果套都係睇呢個 然後最多讚果套黎

約翰同寶石龍係咪要等活動先可以打到返黎?
但上次活動好似5月定6月

試下先 魔法專家
5張以上
但我而加果套混左魔導冥士,神聖魔導王,魔導化士
兩種好似安全D

凶皇太睇運喇 見而家啲人用LP Boost A加一千血多

禮物選擇活動入面另外一張送既卡都鳥獸種

魔書專家一樣可以fuck draw
始終魔書需要奧義或書使係手先有得展開
同埋又好需要大波妹係手
其實魔法專家作用不大

終於抽到第一張了，再努力升角色攞石先。。。

見到上面張鑽閃ur，以為沈巴又忍唔到手
睇真d 個名先知唔係

dkayed已經將破壞劍嘅high potential removed
never mind

點解用御用守護者技 會冇哂其他同調怪

招技應該係有bug

警察捉左我d戰友..

打咗507日
卡片交易商、傳送門（DM,GX,5Ds)全部齊三
DM,GX所有角色全部LV40以上，剩8個未升爆，
5Ds剩牛尾(LV17)外全部滿級
相信個半月內升爆，
求快速刷卡墊，技能方法

利申：零課

刷技就去打ranking

點解有時破壞尤貝爾召第2型態個陣，會話我錯過發動時機

Thanks , 希望過幾個月可以刷完技
而家開始覺升哂角色後好難攞石

因為卡牌字眼，同埋連鎖嘅特性

仲有
老手先可能識答
生涯任務完成在卡片交易商交易1000張卡後會出咩任務
好奇想問

連鎖嘅特性姐係點?求解

簡單啲
用今次個活動
牛尾有隻4星打爆怪會扣血、6星同步打爆會特召怪
正常夜叉被打爆，可以效破手牌尤1，再特召尤2
但由於被打爆之後，會有扣血/特召
連鎖1=打爆、連鎖2=效破、連鎖3=扣血/特召
基於連鎖係後發先至
尤2/尤3基於有後面連鎖效果嘅先發動反應
最導致較早嘅連鎖（效破）唔能夠完整發動
產生錯過時點嘅結果

如果淨係得連鎖2
唔夠去到3卡唔卡到佢

三澤個出現條件係咪三個world 一齊計?

有無啲平民爆deck 牌介紹下?

打爆夜叉、夜叉發效效破手牌尤1、出尤2

only gx world
爆人牌就暖蠕蟲
爆自己牌就蟲穴

刷下d 40lv 8000分好快就夠解鎖

場場都要磨到無牌先夠8000分

幾時先可以lv 45, 而家個個先30 max ....

睇落好似明明地，但諗諗下又好似理解唔明實際運作係點

如果炎王的孤島炸手牌尤1
連鎖用宇旋out孤島會唔會產生錯過時點嘅結果?

我試過佢一落孤島就旋走左佢 然後佢抽左4 round 都出唔到尤2 比我用三眼仔打死左😂😂

尤貝爾系列全部都係時+選發
總之你記住尤123唔係排起最頂既連鎖1既話
都係會錯過時機 雖然你滿足到發動效果既條件
但因為有後續效果(對方/自己卡牌)要處理

同類型既例子有白靈龍
對方炸你set左既轟咆 你開轟咆墓召白靈龍上場
連鎖1(對方炸你張轟咆)>連鎖2(你開轟咆)
處理連鎖既次序就會係
1.轟咆效果你會墓召左白靈龍上場先
2.對方炸走你張轟咆
3.處理晒連鎖白靈龍先會發動效果
但因為咁你墓召上場既白靈龍就會錯過時機
而發動唔到out走對方set左既1張魔陷

又有9999 石…抽咩好

我都想仲有人物升
DL 全部升晒 Lv 45
GX 差廢閪翔LV42
5DX 差烏鴉LV 22 2個龍閪未升過同牛尾LV20
就黎無晒石拎

杰克應該第一次活動係拎卡, 第二次活動先解到角.....感覺上套路係咁..

12月頭出本田

好彩佢d卡打哂, 到時唔洗再打
拎石就算

呢個規則真係好鳩，所以k社依家出啲新實卡都懶得同你搞咁多，寫哂場合發動或者必發

Deadline fighter

送左500 石

佛心

牛佬啲卡好似仲好過靚妹升LV reward

個2個靚妹要個千令石可以中出即飛

邊兩個？

真幸福, 我要換張UR / SR 先齊, 仲要另外兩張SR 仲要儲珠換

場場9千分6個箱2張卡…仲要係r卡

而家白龍係咪抽唔過？

剛剛都打齊哂, 換埋可以收工...

個特殊指令完全唔吸引

為左個icon唔值得 重點又唔係話特別靚

仲要打100次

交易商人啲卡係咪random? 等左勁耐都未有第二張芳香sr 換

係

牛尾招技係咪落左御用守護者就會唔見晒其他EXTRA怪

係，我覺得係bug

Hero可以點打白龍

抽淨5包仲未出到顯微鏡

決斷小子x3 btw...落多d陷…狡坑鏡壁分斷

有次對面召哂啲大怪, 我得一隻決斷企喺度
最尾抽牌抽到完

一隻決斷再加是但一隻hero再加d陷阱引佢打你

有決斷企場
d陷咪都係開唔到
佢都打唔到你
搞到次次鬥抽牌

係呀…所以擺多隻鑽頭/神聖小子出黎…再唔係set多決斷陰佢

新手lm
新手想玩白龍是否不智

已放棄白龍 都係免費deck好玩 雖然每舖都要玩好耐

上次個活動咁難刷
今次話咁快齊三
話隨機真係搵鬼信

張張得一張咋

我都係得保底果堆

其實應該係機率係低左dd
唔係既話, 點會佢可以用ex 珠換佢d卡.
變相張ur / sr 係打一張, 活動送一張, 用珠換一張就齊

爆石真係好大引誘 好想抽但又驚抽完之後中伏

今日sick leave就用哂係呢度

第二日上王

佛心任務

有神快拜
Ching你玩開咩deck?

去咗外國出trip幾日冇玩過
追唔上啦

先用白龍由白金4打到上傳2，之後輸返落傳1
見琴日果500石中埋第二張吸血鬼帝國就試下苦練血鬼
一開始個技用盜賊，但後尾發現經常內戰就轉用墓封
之後就好順利咁上左去

等我試下副核成睇下唔上到傳先

識人今日用賭撚磁石上王

想知點砌 以前個隻？

黎緊兩個星期都要係歐洲出trip
暫時會脫離duel links
兩星期後見啦巴打們

沈巴有冇考慮去巴黎買幾個prada 返黎搞下幸運大抽獎炒熱個場呀

出trip呀大佬無限開會
已經由星期二開始
仲有兩個禮拜冇得玩

叫你條女幫你打住先
返黎醒個prada 過佢

入咗呢個post先理解到咩叫人生贏家

佢巴不得我唔好玩
齋係duel links課咗8 9萬啦已經

垃圾工一份
普通人

8-9萬？
萬8-萬9 下嘛
佢知唔知你課左咁多

8萬幾港紙
14000包啦
大波都一萬
梗係知

買番個8~9萬既袋俾佢 佢就會收聲架啦

好耐無上水
一上水就見沈總人格分裂

UA依家玩唔玩得過?

好似幾有道理

要好多陷阱蟲先玩到

大家夠哂公平…你有袋…我玩game

如果我依家爆晒石 跟著box入面d石下個月頭到期
我應該抽吸血鬼？ 定係留石等下個包
同埋想問下吸血鬼玩同調係唔係唔錯 好似好易召喚到怪
利申有暗鬼

女角決鬥包廣告 (仲未出ARCV女角)
明日香堆新卡好心出勁d
(莊嚴的機械天使) 速攻魔法
此卡名的卡一回合只能發動一張
①:解放我方手牌・場上一體機械天使儀式怪獸，以我方場上一體光屬性・天使族怪獸為對象可以發動，對象怪獸攻擊力・守備力這回合上升解放怪獸等級*200，這回合，對象怪獸和從EX牌組特殊召喚的對手怪獸戰鬥的場合，戰鬥階段中戰鬥的對方怪獸效果無效化

留石等下個包
睇返今季票劵
下個包好大機會出鳥獸同步同儀式
鳥獸同步:黑羽同霞之谷
鳥獸儀式: 靈魂鳥/奈芙提斯

想知點解黑羽俾大家吹到上神檯

4百萬分

唔敢話如果下包出黑羽
來到DL實做主流
始終要睇出咩卡
(黑羽支援卡好多, DL至少可出3-4次)

當年光道 bf 獨大左幾年

到底會不會補翻miss左個mini box

宜家光道係DL

如果黑羽堆新卡符合其中幾個以下要素
應該有得同宜家主流打
1. 檢索 (黑旋風/上弦) 2. 特召
3. 抽濾(黑旋風/黑羽的寶牌 )
4. 炸卡 (神鳥/三角鴉陣) 5.同泛卡兼容性

之前植物族同調喺實卡有冇上過主流？

應該好快會出機巧同步黎呃錢

工具龍值唔值得玩 爆石 無課金 唔知抽唔抽好

喺傳說以上未見過人玩

要問其他巴打
只知植物族ftk有上過主流

我見十六夜個技能好似有D 潛力咁，所以問下

其實係咪課長係對人 時先會抽到好牌?

唔關事
上王同降班戰卡hand係好正常

想問下點解d人係唔係都放張星塵龍係副deck到?
明明都唔係玩同調

到底點先算贈禮

隔一段時間開app路邊執個堆

同樣4百萬分表示

一樣0張廢版鑽頭

永遠都係就上傳1就亂派牌,屌你老母搞到我跌返落白金4,仆街K社

因為擾敵好似係

復古用翻凶皇，都可以喎

11月接龍，等下位巴打接落去

打平衝暗鬼同花順有奇效

王者的看破可唔可以破壞鏡壁/其他trap架?
點解人地重可以發動到trap?

發動果下一可以
永續左就唔得

巴打點砌法

Vhero 突襲魔女應該配咩陷阱卡?

我見怪誕蟲 加拿大蟲呢d一定唔少得

其實卡片交易商啲卡係咪有啲己經絕版，
想要青龍召喚使但十世都唔見有

可以揀番黎換

唔係好明，請問點揀

基本道具欄

白龍勁到...唔撚洗打

thx!!

邊有咁勁
比hero同魔書剋住

魔書為禍人間，幾次係車到打到訓著

咁撞到白龍溝魔書你咪要即刻投降

龍真係無乜贏過

用劍鬥好難打

得番呢副用得，亞馬遜我加左同步都係收曬皮

呢副就咁睇個介紹片都覺得幾勁下
書童變身白龍，補返個攻擊力

同意, 我慘過你, 白金5到白金1, 而家爬唔返上去

親,我都仲卡緊,好似由7x勝打到依家就夠120

親, 60勝都未過
3去1爬上3再跌1, 一晚之內

幾勁
先攻贏到魔書

To 葉子誠巴打

唔該巴打

120勝，唔打天梯，無咁既運氣
臨尾可以一起手全陷阱魔法

大家好,新好留名岩岩上11lv
想問個好重要嘅問題
隻game啲女npc好好j,好似psp果陣咁
打到佢地叫果野好撚正
但係黑遊戲把聲好撚煩,可唔可以mute左佢把聲,但係啲女又有聲

btw想問打到後面有無psp果陣魔導塔條女

吸血鬼隻吸大怪真係好勁

邊隻

巴打識貨

5ds 隻「傲嬌蘿莉」都好正

你打到果度未？

咪2000攻𠴱隻
成日比佢翻盆

即係吸對手最高攻個隻？

屌你老母，玩撚到著
有時間想玩幾鋪呃下石啫
打幾鋪一係納祭蓮花 一係搗蛋鬼

喱隻既話打好多牌都好好用
但拉佢出黎既時機同方法好緊要
用牛頭鬼效果召好似拉唔到

特召唔得…一定要普召

但我印象中吸血鬼陷阱好似拉得到？
姐係拉埋場地嗰張

我試過好似唔得…等其他巴打解答

btw
領主災星嗰d都好用
但唔落分斷既好難打大怪

好耐冇玩，魔書仲夠唔夠力上王？

好運唔遇太多吸血鬼應該得

未呀 琴日先裝game
想瘋狂j女聲
但係遊戲把聲又好撚煩 點算

用呢副野打rank輸到傻
冇坑好冇安全感 但又唔係好夠位入坑
求各位巴打比d意見

感覺太多魔法卡， 卡到暈

暫時7星通用白怪得工具龍
用佢唔用裝備又好廢

唔知會唔會有新卡包呢

應該就更新完等解包，下星期出新包

儲左好多石

大包諗起都伏

唔勁就翻轉頭就星塵龍

精彩呀

準備定一萬蚊抽BF！
人在德國

活動乜柒都冇時間玩

仲未有月影極北神鳥一撃 同埋六星通用白卡都仲係麻麻地 但都一定要抽 仲有龍盟

黑旋係DL 環境會唔會限呢

今次活動幾慷慨..

睇怕下一個大包不遠已....

d人走哂 所以要出BF

有炸甲有breaker仲有劍鬥獸

黑羽 用宇旋有冇效果

仲有科學怪人

請問一下CHING, 卡片目錄點樣篩選可以睇到?
我試過, 但睇唔到呢d新野..(ios 中)

好似仲有神鷹？呢包好似抵抽

認同
BF未來仲有好大潛力
而黑旋係檢索Key 卡, 要玩必抽
龍盟又可以玩8星同步, 保值deck
調和的寶札、炸甲算唔錯的泛卡
仲有神鷹同劍鬥獸
幾抵抽

呢個係d高手解左個更新檔cap出黎，正常情況係睇唔到住

等出左之後睇下youtuber有咩comment再抽

多謝解說

劍鬥都係未有凱薩同戰車

神鷹反而岀場地卡free 反技能可能有得玩

調和的寶札+藍眼有沒tier1?
定用賢者好d?

同埋想問地雷係咪好過炸甲?
非指定又炸最高攻

係玩實卡大多數情況下地雷係好d

留左15000石 all in 佢老母臭閪

細包ur>大包ur
K社

點解可以儲到咁多
我先得6000

跟 all in埋佢老母個菊花

炸甲現今環境你都唔會落，用地雷好過
k社依家先出炸甲

炸甲可能第時出改做sr

我所有人物差2個龍閪同廢翔LV 43
升埋乜7石都乾啦
我又唔想好似班Youtuber叫人開多個帳號砍掉重練吸石抽新包，好撚浪費時間

o.....明, 我仲幾個未升盡
D 測驗又未做哂
果到應該仲有3000左右

假UR

我都係…d人就升哂…要睇準d先敢抽

D石會過期，唔用月尾都係廢紙

未試過過9999石....[SOSAD]
仲要一向沒運....

月尾有一堆石到期所以點都要抽番幾pack

個垃圾活動除左要石之外 ，咋閪咭要黎做乜？

大包，我唔會再中伏

但我以前實卡用炸甲多

死靈騎士同breaker，以前雜deck會用既卡都出得7788

冇

優先權上coin

果汁軟糖 黑森林魔女 呢d幾時有

The 16th Main Box Blackstorm Rising has been leaked, with support for Harpie, Dragunity, Reptilianne, Bujin, and Blackwing decks. This box will be released on November 12th.

經過上次白龍既經驗
我.係.唔.會.咁.易.俾.佢.引.到.既.

利：得8000幾石

呢包既bf 離佢既成熟期都幾遠

All in 齊3都未成形到

但抽定先應該無錯

睇睇下好似連d 常見既bf 協調怪都冇放入新包

個新包仲有邊幾張Bf key card未出？

光暗standard

無可能出月影啦diu
極北都無

無出key卡
咁咪變下套暗黑界

出左張檢索BF果張永續魔法估K社唔到
DL平時出卡收起晒d檢索賺牌差卡
今次呢張實卡好似限過1
出埋月光，極北是但1張有T1潛力
而家都係唔夠力

呢個係k社有心pack 過

但其實岀多張曉都唔係好過分je

現在張黑旋都用唔到咁濟

得1800揾1700

99地

烏鴉龍尾技用黑旋風搵極北
k社係咪想我地用多啲同步

正路啦，出左同步而家t1 重係hero
K 社：再係咁我就連變身都攞入限卡表丫拿

就咁初步睇好似龍盟同武神都幾有睇頭

龍盟相對齊卡 雖然硤谷都重要

除草武神

武神得2張大和 但起手抽唔到除草好難玩

武神加埋張新卡應該去到主流
（可惜沒玩 ）

現時8星終端得星塵同黑羽龍
龍盟暫時睇唔太勁

其實同步decks最驚唔係坑或魔書咩？

聽講出bf
down翻嚟玩先

抽唔抽好呀bf

唔好咁易俾k社引到 窮撚玩家睇定d先

聖騎既教訓仲歷歷在目

聖騎改左牌平先收皮好似係

例牌睇一星期先決定抽唔抽
Btw, 聖騎係現環境唔差架

出酒吞童子
吸血鬼會唔會啱用呢

聖騎係傳階都唔少人玩

新人物係邊個個？
口爆童子係乜咭

好似係本田

副bf點玩 無月影無疾風無大𣄃無精鋭無蒼炎無神鳥

超級三澤

sor..咁12月頭先係本田？

新大包official link

隻game出左兩年 點出卡係人都知 好多人話邊張無出點玩 K社又有無拎把刀降住你叫你玩DL
唔鐘意咪唔好玩

話又唔可以咁講

d人入坑都係通常有情義結既 有特別幾個combo 想打返岀來

只有等佢岀快d

就係細個睇漫畫睇卡通片既情意結先玩

連狩獵場都有得抽

其實以依家嚟講，DL 嘅後場太勁，加上好多大怪都冇咩抗性，所以暫時你同步得有幾快都冇用

龍盟 BF。 都係發育下先啦，但係唔抽定先又唔得

等佢出多d卡先再抽番轉頭…橫掂又唔會下架

下架一輪, 又上返

咁又唔洗，我覺得龍盟有機會做到T1嘅，始終都齊齊地，但係唔會上到T0, 姐係當年機械天使咁

2017年4月
究極龍包下架
全球玩家投訴
到2017年6月左右台服開服
宣佈究極龍包回歸
自此之後冇再發生下架

都係個句…睇下班youtuber出成點先抽

個時我未入坑
如果玩下架呢招
迫人限定期間抽都幾狗
而家入坑既新人抽唔返栗子球都幾煩

有 selection pack 比你， 幾狗

鑒於私人理由
我將會將萬四包ac封塵
以後會用朋友個acc繼續玩
唔再刷鑽

沈巴做咩事睇唔開

仲想請教， 烏鴉 , 請問點刷

用尤貝， 比佢炸左 錯過時機出 第三型態
死亡反撃可以打8000 但唔夠穩定

重點我覺得佢濾牌比遊星更快， 有兩張炸場係到

我遊星， 龍亞， 十六夜都打齊， 上左youtube 睇仲未搵到一副最穩定既， 想請各大大賜教

準備儲下錢邁向人生下一階段
照玩，係同人一齊玩
玩自己acc會狂課金

先抽番三鑽大波起手

睇黎沈總要準備成家立室

以後我將會用龜巴/飲巴個acc
利申：我們三個是現實朋友

嫁俾沈總既女人好幸福

戇鳩仔

可以見返呢兩個acct online

都已經唔知offline 左幾多日

我邊撚到有off過，你又鳩up啦

屌你

三神合一

唔經唔覺飲水巴acc已經175日

你決定好玩邊個ac 就放返個交友number 上黎
我之前見佢唔online刪左

004-081-280
龜頭丁之沈神
我地三個統稱
飲巴個acc就留返記錄啦
我地三個都係得返我玩
話說好似冇人知我地三個係現實朋友

added

點解唔改做沈神丁龜頭

聽日就改返叫ac簡簡單單

沈總要做老襯了

屌你地仲記得我

未上十王之前唔可以棄帳

呢度add既巴打一個都冇刪過

人情入張鑽閃大波妹落去

點會唔記得
幾時返黎呀

我之前係用空牙刷，都唔係100%穩
而家限左卡應該都用唔到
或者可以試下元素合作加保護卡

試過， 魔神企唔到場， 一開始三場佢會抽中左反撃， 炸我隻魔神就gg

而家用回血加抽牌流， 先可以快過佢， 佢好似仲難過遊星。。。

一入返黎就望到黑旅風炸甲breaker龍盟司令橙槍方陣 咁快到左一卡八星年代

梗係記得飲巴

新個隻神鷹，唔幫得好多，神鷹幾時抬頭？

之前要跟死招技 依加出埋狩獵場
技能上既配合會多左 起碼變到有得玩先

屌係咪錯覺
呢期好似好多自閉

dna尖兵

自閉卡唔禁真無耐性打

其實實卡係咪都咁多自閉

應該比屌走…掛？咁仆街

E個真。佢一rd就可以齊晒料打到你hihi

如果真人。打多2場冇人會同你玩。

如果網上。強制對戰。輸左要跌。
輸左冇得真人街霸

真係睇個條友可以為左羊去到幾盡

1900防張雪人先煩

呢張我ok wo..叫做1換1..冇蝕…dna尖兵先仆街…佢又打唔死又要比佢扣血

栗子球鑽面卡有咩好換

實卡打比賽咪又一樣
規則容許之下又唔禁佢張卡, 仲可以點 ? 唔通你幫佢念力打J咩

原來解包仲有講
未來會出gx第一部編年史
但擔心佢第時skip三幻魔篇

上左王玩下fun deck
剿返凶王黎玩
一路諗緊點樣快d堆墓
於是乎新版本就這樣誕生了
5連勝入面好多主流，又白龍又D hero
上左王都玩主流
仲有好多魔導書
真係想贏想得咁緊要

我想組副神鷹玩下，唔知夠唔夠力呢⋯
利申：仲玩緊二重

刷勝掛
不過其實可以等遲下kc杯刷

今包都解決唔到神鷹打點低問題
fun deck多

要等出豎琴師/通靈師或最近5張新卡

打算用矛⋯⋯

神鷹只可以屌打昆蟲羽蛾

神鷹完全冇打點，玩毛毛咩，最多打下beat deck算啦

暫時得3隻同名
唔知矛幫助大唔大

呢排無聊重睇吓啲5Ds
呢隻嘢咪冇可能喺LINKS玩

實卡玩自閉會比人杯

我玩PSP嗰陣佢好似有一張卡版
Instead of 5張

但係動畫有得續件parts換
啲parts又每張唔同效果

三個世界既階段level最高去到幾多?

想組隊龍騎士dna
有冇懶人包參考下

機皇帝實卡牌組
沒續件parts換

唔明到底自閉有咩好玩
玩正常牌一場可能講緊5分鐘左右
但自閉玩成10-20分鐘一場
又唔一定穩贏

想問大家最期待新包邊副deck?

係隻game玩仆街自閉
用幾次過下癮唔緊要
但keep住用黎做主力就好撚有問題
好似之前天梯有個垃圾香港自閉玩家 顧曉輝（唔太記得全名）
根本就係現實世界嘅處事待人縮影
不光明正大 只求達到目的而不擇手段
呢啲垃圾係遊戲定現實注定都係廢物

屌人屌到真名都開埋

開頭以為「顧嘉輝」

心諗，阿伯都玩遊戲王？

game name真係叫顧曉輝
自閉上王嘅垃圾
係王區撞過幾次都係栗波熔岩魔神

吸血鬼肥婆係咁叫怪獸卡
可以自閉過佢

之前幾次kc佢都榜上有名 自閉界好出名咖

吸血鬼都係睇對家咩deck既啫
你打內戰/hero都唔會揀怪送落墓啦

真名打機

想問點打尤貝爾
遇到10幾場仲係0勝率。。

最終形態後用黑核out 走佢

我挽白龍嘅
聽人講用星塵龍可以克到佢因為咩佢用唔到張場地卡
我試過兩次起手就叫星塵龍岀來
用手制搶佢d怪再直接攻擊佢
但係全部比對面d栗子球擋曬
最後抽到冇牌輸
其實係唔係用白龍打尤貝爾唔帶黑核就贏唔到

.........
第二型態等佢發效 星塵龍count 效
第三形態用星塵龍撞佢

龍盟…睇下係咪真係做到一卡同步

墓地有方陣龍， 通召司令鳥 = 6星同調
墓地有方陣龍，通召司令鳥，同調御風之槍，再拉墓地方陣龍= 8星同調

好多同花順

羽蛾好難唔係自閉喎

覺得係現時DL
同調完御風之槍拉小標槍龍會好d
3800攻又炸卡

感覺上今包得龍盟同武神大機會去到主流
而黑羽+重坑去到tier 3
但沒課好難玩龍盟

唔知果張調和寶扎要幾多張姐，呢幾日睇堆youtuber試牌，落兩張又有，三張都有，什至唔落都有
如果兩張夠洗，有儲開萬幾石，唔係黑到沉底抽兩輪都玩到，好過BF要抽三輪先玩到

聽日十抽睇好唔好運
再睇龍盟表現先再抽

調和寶扎落兩張都好夠

沈巴唔再課金
聽日即係冇齊三睇

幾點有得抽新卡?

係咩，幾時講

但係我試過比尤貝爾第三型態撞我隻星塵龍，但係我開唔到星塵龍招技，星塵龍比佢直接送墓，係唔係錯過咗咩時機咁

傷害計算

龍盟最出名就係一卡八星 手有司令+墓有方陣/神槍就做到
不過龍盟最勁係副extra d黑框 就算舊少少打八星 現環境d 8星白框都有d廢

正常就3司令3方陣1小標槍3調和2神槍
extra2橙槍1紅槍1星塵1八星

bf...等佢出極北/疾風到時先算啦 旅風bf冇月影好難企場 同調向又冇出疾風同極北 墓地bf就唔洗講 有排都未發展到墓地主流

不過調和放白龍都得 所以抽完都有用 何況呢包仲有炸甲breaker

想問下D 3星電子黑暗爪點解有時會特別召喚唔到?

想問下D 3星電子黑暗爪點解有時會唔可以發揮效果?

唔刷鑽
刷三是基本
8點，for 3！

炸甲沒有地雷咁好用
炸甲一被hero 變身就避到
如果hero變身完戇鳩鳩仲表側攻擊，先會被地雷炸
係比賽真係見過有戇鳩仔咁做
正常情況下
地雷作用係逼hero 變身後，變表側防守（攻個個咁先避到地雷，但得1200防）

頭十抽有鑚閃

抽到breaker收一收手先，睇一星期發展成點

十抽歐完張黑旋

W 巴

17000石第三輪抽淨張黑旋風同布拉斯特

歐撚到
我第二包抽咗43包都冇UR

個新acc太撚黑仔
第一包：161先齊
第二包：43零UR
追埋第二張調和就算
等報告再抽

試一試先

第一包我淨55包，UR淨張Breaker
我唔服氣抽撚到最後5包先中
依家諗番

無做錯

換吹起得唔得呢
吹起> 雷牙槍+小標槍+粉碎
清後場 + 爆怪 + 4100攻
有冇得諗

淨係抽少少睇下中唔中劍鬥先

冇吹起
玩左1個月都未夠唔齊卡

第一set全優惠：1000蚊，全齊
第二set兩次30包：700蚊，3魔導、2調和
闇鬼包：200蚊中鑽日食龍+末日火（各齊3），再用5ds券換第三張加拿大
地雷包：400蚊中第二張地雷
2300蚊重建完成
齊晒所有有用卡🤪

你而家個ac 有冇2張吹起？

龜已經課咗7000包先俾我
你估呢
3宇旋2吹起

你依家係幫人acc課金
咩課金少d根本係

佢送咗個acc俾我啦
萬四包唔玩啦

可以幫手試下上面個組合嗎

做野先
今次個大包啲卡全部唔識，我都等報告

以儆效尤

起身玩紙喇

Bf有邊幾張要3呀

依家全2

想問下舊版鑽卡藍眼白龍係WCS定KC杯嘅UR黎

gx world開始
二揀一，鑽舊白龍/黑魔導

你羨慕定妒忌

你有沈總射撚住點同

套野有冇料到？

我理解唔到
課落自己萬四包個ac 同
課落龜巴個ac 有咩分別

好易中人後場停機
試緊踢咗張抽牌去 換雙旋同平衡龍捲
不過咁好似好唔抵 2換1咁

三個人一齊玩點同
再加上依家好開心課少少就停到手
第一次課二千幾就制止到自己

晒左2000鑽

落銀旋宇旋得唔得

得啊 銀旋我擺咗3
宜家個個都擺手制
我唔識玩遊戲王喇

唔用呢個技用第2個…寶玉獸轉落番2張手制試下

想知有咩分別
唔通課長acct課金個制係大金額d

爆唔到頭就算有手制都係輸牌差死

佢兩個會chat我屌柒我唔好再課咁多
慳啲錢三條友食好西

以前追100鑽icon
依家睇開咗唔再追
再加上依家得3張大波人生好輕鬆
唔洗睇返個二百幾張徒傷悲

新包咩環境

點解唔落調和

砌完未打過但應該幾難卡牌

W巴今次咁快手既

放飯快d 去試新deck

抽唔到

其實係咪所有同步卡都係落1張就夠

睇日本youtuber ryu用bf係咁輸
bf啲細怪真係唔夠力水
好似係得龍盟（但我司令同方陣得2 ）&劍鬥玩得起

咁我儲石等玫瑰龍

應該total 一盒就齊左

白卡果五個位揀邊張都有d技巧

炸唔起前後場既咭咩？

Ur, sr 六星同調各2 再加1隻星塵？

紅槍1都夠 八星冇野好用大可以3橙槍

無入六星sr 雖然係過濾快 但呢個過濾現時未有用

暫時係六星通用穿心 同r果隻六星

bf key果兩張同調冇出 可以唔洗玩住先
不過黑槍3黑旋風3冇得走

龍盟應該有啲力水玩得起
但應該唔會T1

地雷最大問題係會on99炸唔到打緊果張 所以睇情況 炸甲好處就係一定炸到你想炸果張
不過正常情況一定non target好過target
何況其實DL都好少會係你要炸果張唔係最高攻果張 同埋學你話避mask change

不過而家有breaker兩張都比人炸 要落多d free chain陷

落銀槲劍可以考慮多少少八星

紅槍其實純龍盟就冇乜用 實卡最大作用就係扔完bf精髓落墓就比人拎去疊聖刻龍王

橙槍就真係最少要2

所以黑羽龍我都諗過入 反而無咩諗入紅槍

但因為掛左幾張古生物 落一張泛用6星安全d

穿心偷下血都ok

想請教劍鬥而家點玩?

出咗1800攻同2100防要試

d trap 好嘔心

劍鬥就係咁打…要保護左佢地先有得玩…唔可以鬥攻

D陷阱好難跟
不過都有得參考下

冇吹起 用宇旋代替

新嗰堆劍鬥應該得2100防嗰隻啱用 其他唔多實用

自已都係劍鬥實卡既fans 但去到dl 岀果時玩左一陣就唔想玩

就係因為太重trap

而家去番重陷時代…不過我冇落咁多加拿大同無底…因為真係得你打無人打

諗到用尤貝鳳凰一野清佢場就爽

試過打…勝率又唔係話太差…可能對家唔識玩

劍鬥不嬲重陷 冇戰車咪算係咁 副野特性係要保怪冇辦法

我會3火2地 出到3000大佬就贏左

實卡都好重陷架喎 3戰車3和睦奈落etc
你唔覺重陷係因為rdrd都飛隻on9凱薩炸兩張

出左調和寶牌真係真正周街聖刻白龍

仲有凱薩既玩法既

炸9人地老母

所以我好想有帝deck 玩

和睦甲蟲裝甲 勾起不愉快記憶

蛇婆可以點組，玩左幾場都無乜打點
純Fun

隻雀其實可以落3 不過保怪能力太低 3分斷走唔甩 又發到劍鬥效

帝你係指呢種？

不過認真 下包有冰帝都唔奇 如果有黄泉蛙都打得 又有索加

你太advance 有冰同邪帝已經得

小川巴回歸
舊人返咗黎好多

其實我無走過，我只係做左CDRom....
我近呢幾set實在非洲到無朋友 連聲都唔想出。。。
今包值得抽嘅全部沉底，要幾悲有幾悲

加油歐上天際

我都係鑽閃呢張 之後就開始黎料

想問下而家咩玩法
以前玩實卡最後個副係召喚僧劍鬥
之後見到出咩黑卡太難追就無玩
想問下玩法有無大改

破壞劍出場

岩岩先開始白卡同調，黑卡超量我諗起碼下年
玩法冇大變，不過同實卡唔同係前後場各3格同冇phase2，4000血
不過唔好期望佢咩卡都會出，基本上每個系列最勁既卡都hold起左，劍鬥凱薩戰車呢d唔使諗

點解個個都話落3調和
我覺得有d卡手 定我副牌比例唔好？

調和落兩張係極限
3張，一 定 卡
魔陷可參考youtuber

晒左好多鑽

啲youtuber淨係出龍盟片
BF真係同雷聲大雨點小
同水精撚一撚樣

不要再說了 水精同BF 2盒都齊3

一隻協調都冇叫人點玩
用技出兩隻極光真係不了
多兩張卡就已經冇晒優勢

每盒出幾張 暗黑界2.0

我諗如果k 社今包真係一次過推曬bf d 協調出黎，都可能未必真係變T0 (不過最少都T1)，而家出個dd，龍盟又好似普通咁...真係儲石射住十六夜度好過

k 社dllm 試第一局平衡就起手俾兩張古生物加兩隻tuner 我 之後再抽兩round 裝備

如果對面唔係𡯁貝無怪打過來

被我去到差唔多第十turn 抽到六星tune stardust

就收左皮

白槍明顯好用過紅槍

調和應該1都夠…比盡2

暗黑界，光道，水精鱗表示歡迎

冇極北同疾風都算

旋風fb冇月影點玩

蒼炎打爆怪又唔知拖咩tuner出黎好

出黎啦龍神!!!!!!!

水精打黑框 冇計
一係就出龍騎琳德同死球
龍盟玩到係因為黑白框都打得

得返帝有可能岀返正常少少

本身實卡唔入流果d咪出左系列勁卡

實卡玩到P冇玩 冇左征龍副龍盟同熔岩都收得埋

其實而家出到都唔知點樣去平衡

帝我支持 我要玩蛙帝

冰邪風 三張岀多張就可以砌

正路就風
冰帝拆兩張 你最多三後台 其實好大獲
同埋佢睇黎都唔想你玩otk 個個重後台環境 你見旋風佢都唔肯出就知
邪帝

6星帝仲有冰風邪光
冰有得炸兩張後好難會出
光帝炸完俾人抽兩張，係20張環境對面抽爆卡而都有可能 呢個估唔到
邪帝除外完仲有得扣血 更加難
風係彈卡最有機會出

不過風帝都係好強 彈返你d白龍去deck面 fuck draw

btw其實仲有張暗帝 不過垃圾黎

奸商出咗N年
最早期出

完全冇印象 果然係垃圾到冇人理

除咗當初暖蠕蟲+惡魔單眼仔+闇帝玩丟牌流
毫無用處

淨係抽兩張劍鬥R卡都抽到60包先中第二張

睇緊台仔玩龍盟都好似幾勁

屌你老母抽左幾下直接出晒2張巨大土瓶草俾我

dllm 空牙都尖盾尖兵

雖然龍盟都仲贏到 2800防裝兩裝就打爆佢

入怪誕蟲配六星穿心都幾好

youtuber 呢副爆發力好強

剛剛6000 攻otk 左

睇黎下次主流技能應該係墓封

隻龍ur要幾多張先夠2定3?

士兵有咩用 如果諗住小標槍出士兵再特召合6星 不如直接落銀檞劍當打手

或者多左人用龍破壞

又白龍又龍盟

唔係對上面就睇下抽唔抽到dna

1星塵
2 6星UR
1 6星SR
1 6星R
dkayed網上王牌組extra card

應該就係清後場搏tune 橙槍用小標槍清場otk

類似打法剛剛youtube 果副好似好少少 個人感覺

當然啦基本上幾種起手都係1-2卡出到八星/3800橙槍仲有濾牌系統增加穩定
如果有司令+銀檞+神槍(or墓有方陣)係手 可以出6星+星塵
本身墓有方陣更加可以3800橙槍+星塵+炸1

實卡大賽冠軍係有d料 佢呢道都係差軍團鳥同龍谷(不過呢張太bug唔出得 )

“如果有司令+銀檞+神槍(or墓有方陣)係手 可以出6星+星塵 “

如果墓無方陣係唔最多6+6

都可以6+8

1.通召司令
2.裝神槍
3.效果裝方陣 特召方陣
4.銀劍送方陣落墓特召 裝返方陣
5. 司令方陣特招橙槍 裝方陣特召
6. 疊聖刻龍王再搞多十幾廿個step
6. 銀劍+方陣合星塵

唔好問我出橙槍單卡1900有咩用 等下張神槍 正常就出紅槍執司令/丟小標槍落墓 所以係6+6

惡靈用得好=無敵

不過其實出司令裝完方陣果下加拿大蟲摺左佢已經斷

龍盟外掛張風靈神效果唔錯

因為打唔過5回合己經分左勝負
反而張魔法先好用 免陷 3900撞過去
乜都死

但係好多時一張加拿大已經去廢左張魔法卡
可能我不嬲唔偏向Otk嘅打法
比起Otk 更加重視續航力
所以先落兩栗子 一turn唔掂
下rd用張陷上彈再嚟過

呢個卡pool龍盟應該淨係可以玩爆頭 都無乜邊張賺到牌 最多都係1換1 打到第二round慢慢自然會輸牌差

續航力嘅前題係要有防守能力 龍盟無
同埋續航力問題只會係拉鋸戰出現 因為資源會用盡 (參考以前齒輪standard, 光暗beat, 蛙帝) 又係dl唔會出現嘅野

何況講真果句20deck有咩續航力可言

再講返龍盟 本身靠墓地資源(主力全部都係拖墓地)好少存在續航力問題(唔同水精撚)
你個例子亦係唔用果張陷嘅原因 你開完人地一樣可以加拿大蟲整走你張方陣 又無得抽上手主動展開
你下rd再開神槍效果一樣

btw其實可以落一隻風精靈

其實無蝕 因為佢全部一卡出大怪 計返係賺好多
但問題係d大怪太廢

最大問題係好易比人斷 對龍盟睇住佢通召點黎斷就贏9成

e.g 司令發效裝完開加拿大蟲, 惡靈除外方陣etc 一斷就無乜防守力

皇恩浩蕩

好想玩BF 但又好驚佢比人斬

石呀

抽左2500石結果唔理想
都係等下個細包

得龍盟玩得過
兩包就夠
勿沉船

都係繼續用劍鬥同吸血鬼算

等睇下個細包屌打龍盟…

利申： 打算抽龍盟

如果近幾包都係用5ds啲龍做封面
下個細包應該係生命激流龍
然後大包紅蓮魔龍
再下個細包係古代妖精龍

其實都幾難召生命激流龍 又要召左隻工具龍出黎先

50包就中左調和同雷牙之槍…但一張指揮官同方陣龍都冇…應該而家reset定每樣抽到一張先reset

Sr果兩件你唔抽到起碼一張，加埋第二輪會齊唔到三wo

生命激流龍動畫好後期先出
下個細包應該出古妖龍先
但諗唔到會出咩玩場景魔法的deck配合

黑薔薇都未出 點會出生命激流先 植物多數出細包 好似森羅咁

個2張洗唔洗齊3

出古妖好驚自閉又翻黎

我既意思係調和同雷牙之槍

你打算要玩咩先?
龍盟定bf ?

龍盟

咁方陣同指揮官有未?
沒2都唔洗打

2夠 得20deck

但司令方陣要3

就係未有…我第一輪抽…如果調和同ur龍要齊3先順手而家reset抽多2輪

係咪得我覺得會出光槍同天槍

反正佢咁鍾意玩彈牌

total230包sr齊3..ur大部分齊2..係黑旋風一張都冇

諗住咁玩…係咪最大路

我忘記得aki張黑玫瑰龍
自膠

方陣2張都勉強可以
司令真係要3
抽兩輪就齊晒龍盟真係抵到爛

用雙旋，速攻魔法
銀旋不是速攻魔法真係好垃圾 又冇得即炸籫己後排再清對面後排

又岩wo..雙重旋風炸小槍龍…清2隻

黑旋風真係要3？

雖然冇玩BF
但我覺得4星黑槍要3，黑旋風兩張都得
始終啲怪太細力要補多啲魔陷企場
就算係俾你狂抽濾保唔到怪都係收得皮

官方惡趣味

希望用多瑪篇宣傳
最後game都會有多瑪篇
蕾貝卡同骰仔佬組隊用deck

唔比狂戰士

陣間彈個黃金包大包No.2
用狂戰士之魂做UR
又狂賺一筆

已有各2跟著射左4000石都未有

啱架喇 斬死班蟲撚就啱

用血旋 針埋對面
方陣發效連血旋out左佢

死 唔係好明

cyber cyclone 可以旋走成為裝備卡既方陣

宇宙旋風剋死龍盟 佢裝方陣就out左佢

實卡d人叫血旋 因為要pay 1000

三澤邊緣人冇人提

哦

有咩deck 好穩刷新活動三賊大地？
用尤貝爾都唔係好穩
佢一出架火車會攬炒入番咭組

我用緊尤貝, 其實ok 的
手上留一隻夜叉, 佢效果返回完你又可以再出
仲有佢沒魔陷陰你, 落多張回血都ok

係有一張野會除外你墓, 通常佢會除第一形態尤貝

而家d龍破壞者都吊打緊龍了。

唔使再出手打壓了

沈爺剩係抽唔會跟次序。

唔好怪佢

唔夠…再黎

想問龍盟-小標槍，我整左佢做裝備怪獸，對面直攻破壞我隻怪，落墓，我就可以破壞佢場上既咭
但頭先對面用豬突，我就唔可以發效

玩龍盟仲好玩過BF
BF 完全捱打

以前改左判定

裝備怪獸爆/反轉令到小標槍失去對象破壞嘅話係唔會發效 (怪比人打爆/比人摺低/惡靈除外/拎左去祭/同步/超量/etcect)

要係裝備狀態下落墓先得 (橙槍效果/銀河旋風/雙旋/etcetc)

詳情請參考
Ｑ：装備モンスターがフィールドを離れる事でこのカードが墓地に送られた時、条件を満たせますか？
Ａ：できません。(10/08/20)
Ｑ：装備モンスターと同時にこのカードが破壊され墓地に送られた時、条件を満たせますか？
Ａ：できません。(10/08/20)
Ｑ：このカードを装備したモンスターに《月の書》や《亜空間物質転送装置》などを使われてこのカードが墓地に送られた場合、効果を発動しますか？
Ａ：できません。(10/08/20)
Ｑ：裏側表示の状態でモンスターに装備されたこのカードが墓地へ送られた時に破壊する効果は発動しますか？
Ａ：調整中。(10/08/20)

簡單d黎講即係規則破壞就唔發效

即係對面用萬能地雷同breaker係咪結果都一樣？

應該前者唔得 後者得

因為冇指定對像？

萬能地雷係非指名對像
佢係計場上最高攻
但breaker係指名炸咗裝備怪
觸發效果

我想同你交換。80抽都冇就齊2張黑旋

都唔齊卡。打條鐵咩

好彩我唔係想玩bf

有冇啲卡你哋覺得應該解禁
我覺得機械天使真係唔係洗限

好撚鍾意BF

天使唔覺得可以解解左都係變番t0
王破比紅眼玩到冇得解限

改到儀式限1 荼吉尼同天使BB唔限點睇🤔🤔

唔得…佢仲有佛鳥可以做檢索

應該係breaker效果炸裝備=裝備狀態下破壞送墓=發效果

萬能地雷你整爆左張怪 裝備因爲冇左target自爆=規則破壞=冇效果

你用炸甲炸左司令都係發唔到小標槍效 好似係

同樣情況
對面用小標槍炸左司令,你小標槍都係發唔到效
對面用小標槍炸你裝係司令身上嘅小標槍 就發到效

再簡單d

你直接炸後場嘅小標槍/送佢落墓=發到效

你炸前場令到佢自爆=發唔到

我鐘意嘅bf呢道玩會世界末日

開2-3黑旋風 召蒼炎 執黑槍月影疾風
打完合轟炸機燒埋 完

所以轟炸機解禁改埋效果

但dl 無main 2

係喎
其實少好多戰術
亦都係做成現環境嘅主因 otk唔到就收皮
因為你battle phrase柒左就冇 冇得main 2再舖野防守

大部份改完效果變到完全冇人用 同禁左冇分別 不如咪撚搞 想cap水又要柒

差一張黑旋風畢業
但我手頭上要升既人淨低一千石都無
依家出咋BF都炸唔撚到人

三澤出場，可以令二重有點生機嗎？

重坑冇野係唔得既

二重都有唔少人玩

可惜仍然唔出二重化合物張場地牌⋯

順便出埋影靈衣同遺式 藍柜好好玩

儀水鏡同返魂術

魔書玩得勁根本係T0
玩過實卡魔書係呢道完全唔會有問題 黎黎去去都係奧義copy書....搞一大輪set低惡靈過
利申一出用到而家 可以將d靈滅換做breaker

dkayed又係度吹奏啲乜都要3張土豪deck
球皇片真係害人不殘

無啦 副副都有明顯缺點 不過真係展開點太單一

（對比龍盟有N樣展開)
有解決方法嘅 出律法同朱諾
btw 劍鬥無main2其實我真係唔知點玩

依嫁有邊副卡組唔怕重後場
Hero都係咁先上t1

有超量會唔同晒玩法
首先龍盟可以起手3張卡 司令銀檞神槍 最後企暗鐵+m7+閃光龍o) 要5格 btw有link怪可以頭turn企3隻水晶翼

水精撚有深淵地神同飛機都會飛上t1
白龍有神龍騎士同堆8楷 聖刻神龍果堆
仲未計d泛用超量 有辦法一turn出兩隻同星數嘅都係好deck

btw其實3格點玩超量

蟲撚真係好嘔心…死亡魔術箱加蓮花

用緊搗亂騎士， 完美對應

巴打你一張陷阱都冇用平衡技 ？

SHIT, 改返要張融合好過, 唔該巴打

kc盃

自在呃石

上次死打爛打最後個日先lv20

白龍卡墊已買
好撚正

第一階段又可以拎副聖騎出黎抖下氣

尤貝爾暗鬼白龍盃

打左4場
一 搗蛋
二 蟲撚熔岩
一 Hero

同你調轉…
1尤貝爾
1hero
2白龍
用緊劍鬥…2勝2負…

3武神
1芳香
1龍盟
1齒輪

今次好好…終於都百花齊放啦 好似

屌，唔撚打kc盃啦，打十場輸八場，好撚嬲

咩lv咩deck呀？

武神都幾煩下

7 level 電子龍同尤貝爾都被人屌打

係咩…未試新個個點組…不過都係除草武神嫁啦

尤貝爾應該輸卡手？
btw..而家成街都白龍 係時候拎決斷小子出黎

頭幾日每日三場拎50石，等班痴線佬上哂去就會好升好多

LVP2-JP046 (SR)
(六武眾的軍大將) 效果/連結怪獸 Link2 地 戰士族 1000/
「六武眾」怪獸包含的戰士族怪獸兩體 ↙↘
此卡名的①效果一回合只能使用一次
①:此卡連接召喚成功的場合，捨棄一張手牌可以發動，將一張具有放置武士道計數器效果的卡片從牌組加入手牌
②:此卡在怪獸區存在，每次此卡連接端有「六武眾」怪獸召喚・特殊召喚，給此卡放置一個武士道計數器
③:此卡攻擊力上升我方場上武士道計數器數量*100

LVP2-JP096 (SR
(魔彈的射手 麥克斯) 效果/連結怪獸 Link1 光 惡魔族 1000/
等級8以下「魔弾」怪獸一體 ↓
此卡名的①效果一回合只能使用一次
①:此卡連接召喚成功的場合，可以選擇以下一個效果發動
●根據對方場上怪獸數量，從牌組將最多那數量「魔弾」魔法・陷阱卡加入手牌(同名卡最多一張)
●根據對方場上魔法・陷阱卡數量，從牌組將最多那數量「魔弾」怪獸特殊召喚(同名卡最多一張)
②:自己‧對方回合可以把「魔弾」魔法‧陷阱卡從手卡發動。

而家仲有冇保底呢樣野…我記得有1次係lv5/10/15狂輸都唔會跌排名

有呀，都係5既倍數

好…等我升到lv15或者跌番落去lv10就拎龍盟出黎練下先

六武LINK可檢索六武之門
魔彈LINK賺卡賺到

用吸血鬼打kc盃暫時5lv>11

kc1緊係拎黎試新deck 龍盟3場上11

我呢d都唔會打到去第2階段…等尾班車上

隻魔彈

比返兩張真紫炎我就有得玩嘅

一
想問一萬蚊個任 咩意思 明明自己手上已經有幾張藍底怪

要再拎

打左明日花中左一張ur藍底佢都無計過

自膠 明日香

d hero真係變t3 級，想出律師信回水

唔會啦…琴日睇仲有t1

遲早既事 你諗下為左同步都限狡坑

成個duel links得兩張斷招卡所以先顯得咁突出
課金UR認為會開刀？
如果郁手保證啲課長唔會課齊3張

作為一個抽咗萬五 六包嘅玩家
真係覺得你為ban而ban，戇鳩到震
加拿大唔係出咗個幾月
經過咁多個月依家先黎話限
又唔見全球玩家都申訴話陷坑 加拿大要開刀
相比之下
自己睇下森羅全球有幾多玩家怒屌先去開刀先啦

就算開刀狡陷 吹起
假假地都叫一張卡可以逆轉晒成個局面先叫more power
對住3隻吸血鬼怪用加拿大點逆轉呀
戇鳩

威左咁耐想點

用聖騎連贏四場上12，第一日目標完成
打兩場白龍，一場龍盟，一場齒輪
但好奇點解頭一日冇咩王級玩家，定已經上哂15

ur限應該大把人反檯

太睇少k社啦 你以為係ur課就唔搞你

正確做法係禁左加拿大 出月書

禁無底出奈落

咁應該會係出咗月書一頭半個月 之後先限加拿大

逼你地想用就要課

屌我覺得魔彈會重返賽場
好恐怖 騷靈同ts都搞佢唔到

你就熟k社la

白龍盃
我決斷小隊卡住你啲龍啦

白龍多但我覺得吸血鬼都多
暫時吸血鬼第2次上14lv
之前因為踢2次線再輸埋落13

斷2次線

新包係咪冇副打得起

究竟點先打得贏尤貝爾
次次打rank撞到 就知輸緊

你要既係星塵龍

冇抽星塵龍

不過其實ur唔搞都唔係冇道理

實卡龍盟咁耐都冇郁過因爲成副都貴

不過其實冇得講 有邊副唔驚摺 (地底 )同無效
實卡都係 有邊副唔驚中幽鬼灰流
只係得20deck張加拿大上手率就高好多咁解

真係好撚核突
明明GX嗰三隻冇咁柒
唔知GX三神幾時出呢

奧丁係幾型架

有冇人知點解hero仲要落仿生人
見人上王副野有仿生人但冇融合，堆神聖小子又唔可以即用

推墓好似係

今次KC由LV7開始打
睇來升LV MAX無望了

其實酒吞童子係咪可以夾黑核入吸血鬼deck
主動機

我忍撚夠白龍啦屌你老味

推大鳩魔性落墓 直頭多一隻怪企場

有冇巴打有打白龍教學

決斷小子

要落埋精靈劍客先夠

岩岩睇落原來我為左抽個濕鳩顯微鏡意外地將2張破滅劍都齊3
整副斬龍deck出黎追鳩住班白龍打
最衰張融合得一隻

唔知 仲J緊龍盟三卡整1link+三隻水晶翼

放返隻風征出黎又有得打下

啱啱用dna尖兵
條友on99咁用隻1800攻撞我蓋怪
食左五千幾傷比我收皮
1分鐘一場

咁樣好玩？

打rank梗係愈快愈好

我之前一出就ALL IN 左白龍
成班友即刻拎套斬龍出黎
套野好貴嫁

唔係話唔想玩其他deck, 但冇錢玩呀大佬
dna尖兵算平，我呢啲新手玩得起

咪正如我所講囉
遊戲有好多種玩法
但要淪落到用仆街垃圾自閉黎做主力
真係垃圾之中嘅廢物
將心俾己 自己代入去對面嘅玩家遇到副咁嘅垃圾deck會有咩感受
真係唔怪得dkayed將banish control放入T3
一限吹起成堆垃圾玩家湧晒出黎

指明道性講緊你
用仆街自閉垃圾deck嘅垃圾

dna 尖兵大家都明 唔使係度分享

如果係呢個環境升召到白龍再開到凍志

對家投俾你la

飲日0課都可以十連上王拎獅子頭
再拎埋連登盃第一
人地零課十個月都上到王玩到kc cup
連登盃打低晒廿幾條友
唔係唔課就可以搵藉口去宣揚大條道理玩仆街自閉deck呀仆你個街

斬龍都唔平架

其實到底係d人有錢左定點呢
白龍正路要三張轟咆, 冇轟咆剩係課基deck點都差少少
點解會多人玩到咁

因為大家都有白龍情龍結

白龍卡墊已經J到不再用其他

好淫賤 三白龍 三靈龍 三鋼甲 打9野

沈巴又話唔再課金

巴打唔洗咁激動既
既然k社唔禁，又唔係外掛
咁點解唔玩得自閉deck?
而家自閉deck又唔係話玩哂
你話啲人十幾廿分鐘一場好哂時間
咁係你冇辦法清佢場姐
我都試過比人幾分鐘收皮
而家咁多炸場
我認我廢，唔係嗰啲零課高手
但咁就唔打得機咩
而家用住副dna尖兵打rank儲石先
第時咪有錢玩其他deck lo

幾時強化黑魔導

唔係唔課
係唔再刷鑽
而且新課嘅齊3都冇
1、龍盟（黑羽龍只抽2包）
2、吸血鬼齊deck（用咗500蚊課優惠）
3、三同胞武神
4、三同胞齒輪
5、平衡hero
6、劍鬥本身又齊
7、龜巴本身有白龍，課咗第三張轟炮

7 deck走天涯 個acc有20個人物40Lv only
11000石未發掘

其實要屌係k社 佢出得自閉又冇方法解 (大嵐 )

我都覺得好撚悶 但人地用咩控制唔到 冇需要屌得咁盡嘅

我不嬲見到就斷

btw人地都可以話下下白龍好悶 副副重陷好悶

咁中意玩自閉deck去巴哈圍爐取暖啦
呢度冇人中意討論自閉deck
垃圾

遊戲 你太天真了！

又要玩隻game
又要屌營運
隻game冇逼你地玩
係咁唔滿意就好似飲巴佢地咁係森羅棄game
又要屌又要玩
玩自閉本身就係有撚問題
都係個句自己將心俾己代入對面諗下打過去然後dna尖兵再倒扣幾千血，咩感受先啦
唔好係度曲化自閉合理化

所以我副副deck都落魔女

齊武神
劍鬥有虎戰士未

森羅仲弱智過自閉

所以我次次都斷 人生冇咁多時間

可能我已經睇化左 以前見到d重力網levelb就屌哂鬼

實卡8000血呢個問題更加嚴重

不過副野簡直係冇腦無恥嘅極致

所以有其他deck就用啦 用得多dna尖兵技術都會低左 仲會冇朋友

話說密碼尖兵實卡我有用過
拎去打鳩d真紫炎

難d 點強化都廢廢地

出張次元魔法已經救全家啦
不過k社冇心

乜宜家吸血鬼好貴咩 萬幾石已經玩到
玩副咁既西deck搞串個場有咩意思

講個笑話：沈總唔課金

k社: 強化左啦, 黑魔導>魔導

永遠之魂都得 銀龍佢都出得啦
不過佢個方向似出新meta多過強化舊

duel links夾account係正確方向

我share緊acc fd啱啱抽齊ua

我冇沈總咁好耐性
我就好簡單
自閉撚我屌你老母臭閪

話咁快今個月乜都上晒
又要等多個幾星期先有得肝

今次第二階段性目標25xxx
之前好似最高23xxx

好簡單
躝翻巴哈啦自閉仔

玩自閉仲咁大聲??

Ban9個自閉友la

想要平又打得下既，點解唔諗下外星人，全部R至N卡，加少少廚卡後場，唔求上王，月尾上傳都得喇
有能力上傳，kc第一階段最後幾日都夠你磨到上20層喇，新手做到咁都算好西利喇

呢度真係好多痴線佬

有咩deck可以確保做到係對手回合勝出?

黑巴

鏡壁，燃燒大地

仲重要既熔岩魔神竟然唔講

已經203 wins

抽爆deck

瞬間畢業

UR仲係得保底

酒吞童子兩張都夠
始終係獨立卡牌
而發動效都需要堆墓後
本身低攻，3張會卡

童子2張我已夠
赤鬼唔要
牛仲差一張齊3就完

但我得1張

今次張UR真心難跌
打咗廿鋪先有

我打左幾日一張都無喎
你而家係咪串緊我？
係咪呀
係咪呀

同路人

算啦
起碼叫補底有一張

絕對冇
集你尸你同阿爾巴都歐氣降臨

決斷小子好屈…dna龍破壞都擋到…鬥抽牌到完場

我估kc cup最易nerf熱門 ：
1、墓封技
2、錦囊妙計技
2、決斷小子

其實好明顯擋到

d hero 不滅

墓封應該唔會搞佢住 針deck je

決鬥小子限埋dhero應該都可以收埋

針白龍 吸血鬼 魔書 仲唔夠 ？

我記錯隻融合怪連效果都可以無效化

出咁多大怪
3張決斷企場鬥磨爛牌
k社肯定唔會俾咁做
hero都威咗咁多個月算係咁

為左闇鬼我抽左2萬石…冇課金

仲有龍盟尤貝

但呢招技相當技巧向 未去到個個都會用

有萬一石加可小課，有冇咩卡組建議玩，我仲用緊魔書

如有2牛頭鬼3武者
課兩輪吸血鬼就夠做
我課500蚊優惠就齊2吸血鬼玩到

冇牛冇鬼武

屌 11lv已經好撚多自閉仔

有冇3同胞？
3同胞武神依家玩得起
世界大賽日本第2琴晚直播用武神上max
最後調整到3同胞2吹起

12 lv都仲有人急襲

承你貴言

除草武神係我眼中好有森羅2.0 feel

20張武神配3同胞
依家幾時有除草

I mean Rank 18 19 好多
魔專 平衡 根性 咩都有
開除草碌到咩就咩 之後用大和抌墓地爭嘅嘢
跟住對面就係處於打你唔係唔打你唔係

所以我推薦嘅係零除草嘅三同胞武神
除草雖則都係鳩堆墓
但本身要抽上手都有難度
所以不予置評
我就唔用+唔會推薦

得兩隻大和同加攻雀
劍同龜我會3 防target太有用

如果決斷裹側表示
用白龍打過去
係打到定會取消

應該打到
佢反轉既時候已經係傷害步驟

打得爆
已經入咗傷判
規則效果唔夠快發動

永續效果黎 唔會有發動步驟
face down已經選擇左做對象 入左dam判個效果就唔關事 即係打到

21號抽個武神黎玩下先

細包？

係呀，差一張大和就玩到，張手坑有二

武神點打好
打佢又唔係唔打佢又唔係

比佢起到個壇其實冇乜計
求佢抽唔到雀 用萬能地雷果d

墓有劍有龜可以係錦先

D日本仔開始武神都落返dna黎到轉返獸戰士

頂 有冇咁癲

要未起好壇前就盡量消佢d武器走

如果要針deck就一定要
不過其實好多都針到 龍盟果d都合唔到橙槍 魔導發唔到惡靈 好有用

通常一turn 做曬 點清
除草真係一round 起曬佢要既野

天罰

不過除草本身就係一張bug卡 同明推理怪獸門一樣
打墓地效果果堆賺到笑

btw可以用靈滅術師+防禦卡 咁佢d龜呀劍呀全部廢哂

靈滅術師

咁講法可以無限loop落去

其實我仲講緊點針武神 唔係覆上面

dna最好針架啦 連堆外掛炎舞都針埋

有天璇對面頭rd就企隻2800攻大和 墓有幾隻龜同劍

其實現在個卡池都應該夠砌一副standard 4 星beat

靈滅breaker DD都已經岀左

之前解包見到個死靈騎士都唔知死左去邊

好撚嘢
白龍又係咁 BF又係咁
個撚個大包頭50PACK得1UR

個人麻麻死靈騎 必發效太易被人呃

雷王 但係dl 都有可能唔岀

我曾經估過會唔會龍崎lv45有一張化石恐龍玩下

化石恐龍屬於gx化石佬

冇睇過動畫唔知tim

龍盟卡係19
跟住換白龍上20

係呀。得個針字。

對到其他你又係仆街

個個都打得咁快

主角新卡
仲有其他角色新卡

好撚型

新卡效果

仲係每日三，四場進度

巴打用咩deck
我係輪住用 連輸兩次就玩一副deck打 平衡返個心態
魔書 hero 血鬼 龍盟 白龍 齒輪齒輪.... 錦去

仲係十二，一日打幾場

諗起上次kc1迫自己用UA上max
辛苦又on9但好滿足

今日用白龍打咗8鋪由Lv7上10
拎晒石收工

感覺得黑魔有用

所以要睇下有咩泛用對策對到meta deck

雷王好似勁得有d過份 核成果堆有冇得諗
或者電子龍/n鼠

真沉我有落一breaker
無龍破壞所以比唔到咩advice
至於納祭魔如果真係上20 唔多建議用

一係試吓專攻魔導書 因為唔係真係咁食手牌
相比起另外果兩副

Breaker 真係好使好用
白龍打二 魔書打一

咸魚組

秘書真係好正
如果出系列一定玩

係咪加多左層底呢
記得以前冇17

爽wo

用劍鬥輾壓自閉上17

屌d人白銀階都用自閉

上唔到…比白龍壓番轉…

In白龍we trust

但轉番暗鬼壓番住佢地

決斷唔係想像中咁可怕
所以咪話breaker 真係好正
Rank18 19打低唔少hero

其實邊隻係breaker

Draw！Monster Card！墮落！萌死他卡多！

魔導劍士 破壞者
放兩張落白龍
提升晒主動性
萊拉already be rubbish

超能毁滅者 加多兩張加拿大 total 6張打到佢
區區決斷小子 可以收返埋先

黑魔似會卡手
hero、遊星D輛同異色眼
希望皇玩角色fun deck可能有用

結論: 卡圖 , 唔理咩效果

breaker 至少多少少輸岀

搖眼色差

希望王見到唔係超量 望都無望

電子界都唔差

agger 都係卡圖

breaker the magical warrior

千9攻有得炸後台 會唔會好似實卡咁要限1呢

冇玩實卡 原來佢咁把炮架比人限左一

有禁過 同限1 200x年果陣

當年實卡都近百一張

難得地實卡貴過dl

好多都貴過dl
橙槍 250-300 龍盟必3 當年我去日本旅行先買齊
方陣都60-80

印象中大和都好貴

其他要load下未有印象

好多白龍

想問煉獄陷坑搞唔搞得掂對面真沉默?當對面出完有仲兩張hand
佢加攻應該係永續效果?

我想問kc杯要贏幾多場先會升一lv，我搵極都搵唔到邊到有講

6場

得 不過後續個召喚效果照發到

因為被破壞時已經落左墓所以發到效可以拉3500沉默？

Breaker由以前GBA年代已經鐘意用

一出對面後場必少一張
一係比你炸，一係佢開陷counter 你

只要戰破或效破
無視召喚條件特召手牌/牌組嘅沉默魔導

不過煉獄無效唔到真沉拉怪效果？

情況應該好似真沈食左聖杯落墓
印象中都係召到lv8

我都知係廢卡，但唔洗一張都唔跌掛

thx，今晚試下先

以前仲有玩實卡果陣咩deck都外掛一張
果陣係限緊一

你有真沉既話，今晚放工可以同你試

冇，坑就有幾張

咁就冇計，我都冇真沉

新手無課根本玩唔到

新手無課都上到先唔合理

新手無課都上到 隻game可以唔洗玩啦

巴打，我想confirm下
而家19升20，要6連？

我係係RANK19輸一6連上

我意思係 如果新手無課都上到
其他人玩咁耐又課金嚟做咩

遊戲王一向對老手唔友善係啱既
瘋狂reprint

呢啲放長線其實老手真係唔使驚
你短期內可能會蝕抵
但你啲石已經爭好遠啦
你見k社張d卡散曬係唔同包
根本就係要你回頭抽
武神同破壞龍就係個例子
反而應該係話佢favour 新手

我四連就上左

睇過巴哈抽一副吸血鬼平均都係2萬石左右
新手升下人物好快齊

咁會唔會仲係計緊勝率呢
兩個結果咁唔同既

kc好似係計勝率
不過都唔知點計
有時連敗完贏一場下一場就升級

所以其實我會recommend淘寶account
150蚊一萬石 你貨金都唔止呢個數啦

幾百買完一個黃金包renew晒變廢紙

500蚊齊2吸血鬼

因為見上面巴打話要6連，係度諗會唔會仆街k社又暗底改制姐

而家有第二個結果就prove到

em老豆

快d re灰流同亞白龍

啱啱買咗新玩具
pkm switch + let’s go
kc cup byebye

等正傳先買 無特性點對戰

究竟15lv狂輸會唔會跌番落14..公告剩係話17唔會再跌